我甚至懷疑支持民間記者會嘅人係連登只係少數

連劉細良呢啲左膠垃圾都可以吹奏，mk5p討論豈是浪得虛名？
本土派從來冇人搞分化，我地掟嘅石頭從來都係左膠掟畀我地嘅

不嬲連登愛國愛黨
支持嘅人都係香討

起底 blocked
不斷 tag 人不斷分化